[獅鳥] 荃灣阿叔話俾暴徒打，成頭血

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

做乜咁唔小心，撞到咁

似飲大咗自己仆街啦，睇佢幾亢奮

望住佢自己仆街

抵啦

抵佢仆街, 死基佬隨街攬人

自己跣低

你老味就係呢D廢老成撚日拎哂D茄汁玩搞到人地要食乾薯條

抵

開心

怪唔知老麥唔撚俾茄汁，原來呢條廢老拎晒

見到佢好high 咁自己仆街撞親，熱心嘅荃灣街坊同佢講話有fa，佢仲拒絕fa幫助，大叔下次小心啲

食腸粉 倒瀉甜醬咁唔小心呀

右邊個灰衫女係咪左膠黎，頭先好似護住佢

乜依家啲廢老鐘意自己跌落地下之後屈人打佢

應該自己友，仆完街夾口供

撞穿頭有幻覺

叫佢報警囉

抵撚死
自己之前做左d咩又唔講

條片最尾應該係報緊

真相揭曉

原來係基佬搞細路

J to J

推啊

滑倒了

又係臨記 d戲屎到，廣東話又講唔正，今次收左幾多錢呀？

屌佢老味，雞姦呀

原來比自己友爆頭 條友係咪太樣衰

屌佢老母，條藍屍搞個細路，比人打都好正常啦，扮乜鳩可憐呀垃圾藍屍狗

福建幫又打人，唉

On9藍絲喇好明顯，咪侮辱左膠

點解得一個勇士救人？

我想學佢手勢，幾過引
有冇人整做gif

藍屍好撚識做戲 搞完人話人無啦啦打佢

劇本嚟，仲安排條女係隔離夾晒口供

未到10月唔駛咁早化定妝等慶祝Holloween lol

抵啦 屌你老母，721 831 打得咁開心

俾人打係一個好嚴重指控，希望受害人拿出證據

同時而家因為我fc唔到，希望大家唔好理流言

自己仆街又賴人

爭人錢呀?
好人好姐點會被人打呀?

試着說自衛 不要說私了

用返藍屍平時成日講既
又會咁多人唔打 淨係打你
一定有問題啦

好撚GAY
係咁攬住個男仔想雞姦人

做好市民要講返個敍述，之前有咩事情發生令到呀叔出手救人?

屌你男人老狗扮喊

現場有人咁問，睇條片

拍戲拍到咁真

基佬黎

我loop 左好耐

叫佢揾何妖啦

被急救隊急救左仲點claim錢

提佢兩句唔好拎哂D茄汁就發爛咋
係咁撞牆話用血賠返D茄汁
廢佬真係麻撚煩

原來係咁

呢啲情況從後鎖佢喉鎖到佢缺氧放手會唔會有效啲

哇 死痴漢色魔 周街攬住人
好在有人睇到出手幫佢姐
下次攬住個係女仔點算

你點知呀叔唔係hehe

下次獅鳥唔想出血有位比人入
打氣管，抖唔到氣一定放手

呀叔好野

個肥佬2個都打既？ TK定點

之前深水埗站咪有個肥佬攬女
班狗仲護送佢走

郁緊唔小心hi到je

醉酒佬麻撚麻

正面攬實好撚ＧＡＹ

，

十月未到就化定妝等Halloween

推行動post！大家要平安！！！［921］想聽日順順利利唔攪出人命既入黎

大家一齊CM
9.29 9.29 9.29
推Po講9.29大推行動Post!!! #929GlobalAntiChinazi

國際朋友唔洗再問可以做啲咩，香港人自己主動講！發動國際網軍 正式開始！一人五隻紙鶴，缺一不可！
#birdfoldingchallenge

請外國朋友而家開始！做嘢啦！
Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

好撚柒

爽快

肥仔冇口罩..…

好拿喔。

死基佬

屌 死基佬

緊係唔俾急救睇啦 一睇咪知啲傷係茄汁黎

鬧還鬧 唔好用性取向鬧啦 好多同志支持運動的
說好的we connected 呢？

Sor 死仆街藍絲

藍絲文宣又會做野

冇講錯wor
片入面條友周街搞人咪係死基佬
正常果d我地叫同志、同性戀者

突破盲腸

推

把聲基撚到

比人非法禁固緊

唔係私了係以武制暴呀

屌 動作+把聲都好撚gay 告鳩佢非禮

被箍小朋友係咪
應該起膝
攻佢春袋？

屌！ 好彩無搵急救
有愛滋病
戴住手套都驚呀

好人好者邊有人打你
行得正企得正唔會咁啦
反省下啦

似係狗

照牌面睇: 先撩者賤，打屎無怨？？？
內情就梗係等「哭爾自摩絲」去慢慢捽啦

[行動］［主線］
如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是諗到不用申請不反對通知書而且有合法途徑。否則乜文宣都無用。

有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29/10.1搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

慘慘豬

明顯係同性戀者意圖強姦後生仔

唔好叫私了

哇 乜仆到咁傷呀

咁早慶祝萬聖節都有嘅

btw，驚就唔好出街啦

blur全身 淨留個拳頭會安全d？

FB啲留言勁好笑

冇人想知佢仆街

之後有廢佬生cancer 又會話俾暴徒打到有cancer

捕細路又吸唔出聲

睇到一個口帶鄉音嘅變態佬瘋狂非禮同非法禁錮一個後生仔, 路人見義勇為去拯救個後生, 同政見無任何關係。

鐘意屈人打佢果d 人都好鐘意著間條衫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

用兩只手大力讀佢胳肋底，佢一定第一時間送開手

dnlm仲send出嚟做乜撚嘢呀
咪話咗唔好拍片 就算有拍片都唔好forward

[私了] 大家要記得我地係要靜靜地贏

大叔的愛

「感情爭拗？攬人者不願意接受黑衣人見異思遷，所以抱實但唔比值走，而另一位想救但伴侶逃離魔掌？ 」
呢個FB comment 笑到成窒息

太子剛被人拆壇(撘車路經)!!

佢啲行為好基下喎

似跌親喎

咪係 搞細路 同政見有咩關係

唔好拉埋嚟講

我係佢契哥，其實我契弟有少少痴線，佢好鐘意打爆自己個頭，琴日佢先係青山出院，希望大家唔好怪佢

認真，聲佢把聲 覺得佢基基地

好玩唔玩 玩茄汁

肯撚定差佬啦

個靚仔比人雞姦呀

成面蚊飯

一睇就知打人係休班警 去狗屋拉人啦

不要說獅鳥
試著說公鳥

gay

仲咁臭串，即係嫌獅鳥唔夠多

人高馬大 但估唔到平衡力咁差 建議做多d運動

叫佢打電話俾何君妖啦

如果我在這裏一定大聲講 明明見住你掛住玩手機 左腳kick右腳撞柱仆街爆缸

去檢舉高登條片啦，咁暴力

條友開口埋口暴徒，又唔被急救義工處理，算吧啦

個頭唔小心跌左落地姐

聽佢講幾句 就知佢係抵死啦

啲藍屍最撚on9 就係話人地係戲子
次次都話人地係戲子

似係藍絲自己友
話個啊叔咩野都冇做過 就比人打

老人老狗 幾滴茄汁 喊撚到閪咁

應該係白衫佬向果衫求救

就快打個乞嗤都關示威者事

612 721 811 831 新屋嶺